我們萬眾一心 冒著敵人的炮火

情人節 情人節 情人節節~

用廣東話唱？

原本歌詞唔係咁咩
我唔識蝗語